如果可以揸到唐詩詠個波，短一年命都制

有得屌佢個系，短3年命都制

個鼻

冇錯，如果可以的話

圖呢DLLMCH

屎眼都俾人玩到鬆埋啦

佢都冇波

其實點解有人話佢正？十年前？

唔算係大你唔係咁易揸到，樓豬長命百歲

因為佢根本冇波

咁你實唔會短到命

都冇波揸撚呀？

做咩姐你

波？邊撚到有波？

真係無波咩？